## Final de PLP

La idea de esta carpeta es poner a disposición todo lo que utilice para preparar en final de PLP.  
El plan de acción es realizar todas las guías desde cero y repasar todas las teóricas.  
Se puede pensar como un challenge, tengo 10 días para preparar el final.  
